【李八方online】大專生𢱑狗餅贊助 畀咩來賓食咁爽？

【新增動新聞】
大專生搞就職典禮搵食物贊助一直惹爭議，尤其深水埗明哥事件後，大專生們搵贊助商都小心咗好多。但有賣狗狗零食嘅店舖就爆料獲邀贊助，仲笑稱「我地嘅食物似乎太好食」，不過考慮過食品硬度只啱狗狗食後，只能「含！淚！婉！拒！！！」咁話。

賣狗零食嘅「曲奇咖啡室」facebook專頁貼出一篇「道歉啟事」，內容話有大專生稱讚佢哋嘢食相好睇，想搵佢哋贊助就職典禮，提供食品畀來賓食。佢哋話一直以嚟都有唔少人問「可唔可以畀人食」，都會答「係天然材料，風乾後會好硬朗，但人都應該食得嘅」，但對被邀請贊助人食就表示「超級震驚」。佢哋話雖然好想幫大專生，「等佢哋嘅來賓有多種唔同嘅天然風乾營養」，但硬度只啱狗狗食就只好拒絕，又話如果有人想為狗狗開生日派對，「可以提供友情價比你，CALL我！」
有網民都笑稱「以為警犬定導盲犬就職添」，又話「可能係請港共官員做嘉賓喎」、「可能係IT學會呢」，睇嚟同學仔們搵贊助對象要加倍小心啦。